遊客講一聲「支持」然後呢？

出兵幫你打？
烏克蘭係歐洲幫佢打贏？
全世界會有國家為你打中共？

一隻指頭都不會為香港動既人，我地都同情，
搵埋前途條命去搏、經濟要脅港共既勇武，我地就指責？